### Тестовое задание
* Необходимо доработать код таким образом, чтобы проходился тест.
* Необходимо сформировать перечень правок, который необходимо, по Вашему мнению, внести в код, чтобы
код был более качественным. Оверинджиниринг (over-engineering) не учитывать. Перечень данных правок
необходимо предоставить отдельным файлом.

### Usage
`$ docker run --rm -it $(docker build -q .) "/vendor/bin/simple-phpunit"`
